兩條女 你會點揀？

A女 樣靚 冇身材 同埋性格低B

B女 樣麻麻 有身材 但性格成熟

諗左好耐 好似好難揀

A女

B女

你覺得你有得簡先好野

冇圖點撚樣揀啊

如果係你你會點揀

自己腦補啦

你嘅次序已經係你嘅潛意識

根本就係蘿莉vs 五十路

C 樣靚 身材正

但性格低B係死症

如果大家年齡一樣呢

我都想有

連登果然身材行先

十

負皮直線上升

點解無人揀A

B大幅度拋離

唔緊要啦

都唔關你事

唔得 點都要揀個

低B得黎你中唔中意先

鍾意低B妹

低B妹好難頂咪搞

認真麻麻地

的確 湊女咁

ff

連登仔標準答案，大波果個